咪搞歷史建築！！

英女皇留低架

我睇到內心都好掙扎